智障政府個「保就業」越保越失業，老闆就越富貴，幾時先中計派錢？

回水最實際，其他花巧利益輸送有錢人都係垃圾